netgear 國行

有無人買國行？？
用起上黎，有無乜問題？？

R6220?

用緊，兩腳火牛，一年幾未有問題